到底邊到有好嘅髮型師

頭先剪完又伏左次

沒有更好的髮型師 只有更好的樣子

去廁所屙個尿咪明點解

望下自己個樣

柒頭都可以有好嘅髮型

剪頭髮都係同一道理

剪開荃灣 唔錯